唔開心

冇運

你唔開心我就開心

咩運？
女死女還在
支持子彈巴

咁撚黑心

冇運
有煩惱

冇煩惱真係好難

子彈巴幾時過啲civil料黎
新人想知

唔想做

努力for what

點解要同人鬥

以前可以好開心

我呢幾日都係

好似自己存在=累人累物

鬥咩者

唉

煩咩煩

笑咩笑

我搞唔掂

屌你老母臭閪 成個世界都垃撚圾

訓喇

訓覺好會好d?

人生總係會有低潮 改變心態最重要 共勉之

心態未必改變到現實